大學讀咩系既女仔最靚？

係咪music

調理農務系

睇下人地facebook page / ig
上莊啲女係咩質素咪知lor

我個系

幼教

心地好

大家中意讀咩系既女仔

傳理系

臭系

我想入你個系

咁社工呢

bitch 到

點解

French/ Spanish

護理系先係
對住咁得意既小朋友，係人都心地好啦

巴打係咪覺得長頭髮一定係女仔，短頭髮一定係男仔嗰類人

For example 啫

關咩事

姐姐，我想入你個系

BBA

Engine

Nursing最撚dry
幼教最撚on9

engine
偽娘

冇關係的

以為英文系多女校撚

點解咁多人講N展

物以罕為貴

肯定唔係

我想入佢個系

OT

呢個好笑

Music 真係好多女唔係講笑
不過唔會點打扮一d 都唔戰鬥 會比人崎視
business 果d 戰鬥d正d

豬系

梗係覺得讀language（尤其英文）個啲都係bitch

你？

銀河系
太陽系

hotel

stereotype

大波

Poly放射啲女好正

收皮 護理多左膠

Nursing都係

好多讀幼教既都係暗瘡肥婆

bba最多偽韓mk妹

文科社科多數係中學老師，社工果啲款

醫護就比較多肥婆

design系多數係ladygaga果種樣普通但打扮出位

結論就係bba最多靚女，

醫護就比較多肥婆

純文字討論？

英文？

恒大性學系

law:

nursing:

Marketing唔靚女都唔比讀

係咪呀！

狗屎垃圾都讀幼教

好難入喎

中文系村姑最正 你地識條鐵

幾多分先入到

數學系

Bba

你傻撚咗

難入 唔係掛
題外話 asso hd幼教出嚟都係一樣搵咁多，真係搞到垃圾晒

Law, medic

最貼近既係咪恒大bba

唔係年年好多人爭咩依家唔係？

Business

呢個真係好靚

有幾多女仔？

其實我覺得係BBA 不過會港女啲

幾個
唔理好醜但求就手

N展 CS
全部都女神嚟

PHY

Dnlm 真係唔撚好

利申: 某三大音樂系 未畢業 有冇見過河馬象鼻大猩猩？音樂系有件

八成都俾啲小朋友同化到個人低低哋能
用同小朋友相處嘅tone對其他人
吊高個音，用疊字咁講嘢
仲要以為全世界都唔識自理要搶住幫人哋做嘢

Food and nutritional science
利申：讀緊

咁你女朋友咩系我去認識下佢

靚女系都靚

Soc work?

巴打好正樓主D gender stereotype 好青頭細路feel
多女人D系9成多 bitch, 不過bitch 又有心機又識打扮，不知幾多港男受落

有系嘅女仔

大大隻

熟悉的安全感

我屌你老母

好多讀law都好靚
又靚讀書又叻
加添一份氣質

認真咩？

Poly design 其實應該係最正

最靚唔知
不過最柒一定係engine

哲女世最可

hello moto

幼教幾乎全部臭雞

你係Poly design ？PM IG pls

英文一定臭雞

on9
女點樣無系
無系又點叫女

hugo1991

Medic
着住件白袍

洗唔洗禁

Acc&Fin 好多靚女

報警撚，專拆散小情侶

化學

感覺係商科或者讀新聞傳理果d
利申：社科

BBA/GBUS

工商

係真係多d

9成都係asso mk 妹
Deg 另計

一定唔係自己讀緊果個系

Science

幽默感既嘢...

英文系

為錢炸，你估真係有愛心？

科大工程

正

我地都唔想㗎ching

政政

你個系

N展

機心

物理

化妝系/美容系

ive個堆就肯定
自資degree都係
degree 只係識多幾個字既教畜

多人爭唔等於難入
poly hotel都多人報過medic啦
唔通你話hotel易入過medic咩
越係d門檻唔高既就越多人報

冇click入去
不過入科大engine成班男人冇女人仲講愛情

係識易容

Aviation
女機師好型

nursing

好多都係mk, 或者係港女
利申：以前讀書好多ece同學，無個睇得上眼

有陣大麻味

pr

識個讀幼教，蠢肥婆，啲英文I go to school by bus咁

港姐陳曉華

係啊

咁你要努力讀書先得喇喎

連登不停見到含大廣告

好多手足 心善樣令

粉紅一線系最正

生化危機黎講都算靚

酒管都冇人講

咁當然靚女啦

越睇越好笑

臭雞集中地

識有個英文系女仔 成日講Jane Austin
著d英式碎花裙 以為自己好靚

讀design

姐姐 我想入你個系阿

miss pun?

讀得乜乜教育個啲9成八婆

池中無魚姐

都係既

識多一排先講啦

絕對唔會係nursing
nursing真係成班四眼肥婆
同住公立醫院嗰陣 望到d閪面肥姑娘一樣樣

識咗1年

幼教有種戲子味.....
了解下先

利申 我識幾個 仲未嫁得出 有個仲臨門彈鐘
師兄去下旅行 睇清楚

點都好一定唔會係樓主講既Music

Media都唔錯

女強人

護理系
我條女讀果科

識好多讀英文既
都食洋腸

SD

性愛系

淫到爆播

你中意含大女？

Drama

我中意你

全女班都淫？

文科/社科
聽落好似好有氣質咁

覺得係art/design

me too

空姐系
nursing
bba

有氣質地乞食

即係點

Translate 低調靚女

垃圾 幼教多肥婆又多小圈子
啲肥婆講嘢又大聲又高音
啲細路俾佢哋教就真係死得

讀社工個啲囉

你應該由細到大無識過女仔

見到咁多負皮，補多句啦
如果幼教都咁垃圾既話
咁越上只會越垃圾
完